其實耶穌使乜救人，啲盲嘅有病嘅，全部殺晒咪得

直接上天堂享樂
唔使人間受苦

老師都唔會俾滿分白卷啦 想學生學野呀麻
上帝就係要試煉你

至於全知全能的佢點解唔一早令你做好人 或者點解要創造盲既你
又或者點解要創造上帝榮光照唔到的暗角 就唔好提ok?

佢唔救人點收𡃁？